{
  "Create and manage bills and collections with Billplz API": "使用 Billplz API 创建和管理账单和收藏",
  "Enter your Billplz API Secret Key. You can find this in your Billplz account settings.": "请输入您的 Billplz API 密钥。您可以在 Billplz 帐户设置中找到它。",
  "Create Bill": "创建帐单",
  "Get Bill": "获得帐单",
  "Create a new bill within a collection": "在收藏中创建新的账单",
  "Retrieve information about a specific bill": "获取特定账单的信息",
  "Collection": "收藏",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Recipient Name": "收件人名称",
  "Amount (RM)": "数量 (RM)",
  "Description": "描述",
  "Callback URL": "Callback URL",
  "Due Date": "截止日期",
  "Redirect URL": "重定向网址",
  "Send Email/SMS": "发送邮件/短信邮件",
  "Reference 1 Label": "引用 1 标签",
  "Reference 1 Value": "参考 1 值",
  "Reference 2 Label": "引用 2 标签",
  "Reference 2 Value": "参考2值",
  "Bill ID": "账单ID",
  "Select the collection to create the bill in": "选择要创建账单的收藏",
  "Recipient email address (required if mobile not provided)": "收件人电子邮件地址 (如果没有提供移动，需要)",
  "Recipient mobile number with country code (required if email not provided)": "具有国家代码的收件人移动号码 (如果未提供电子邮件则需要)",
  "Name of the bill recipient": "账单收件人姓名",
  "Amount in Malaysian Ringgit (e.g., 2.00 for RM 2.00)": "马来西亚林吉特的金额(例如2.00林吉特的2.00林吉特)",
  "Bill description that will be displayed on the bill": "将显示在账单上的账单描述",
  "Webhook URL to receive payment completion notifications": "接收付款完成通知的 Webhook URL",
  "Due date in YYYY-MM-DD format (optional, defaults to today)": "YYYY-MM-DD 格式到期日期(可选，默认今天)",
  "URL to redirect customer after payment completion": "付款完成后重定向客户的 URL",
  "Automatically send email and SMS notification to recipient": "自动发送电子邮件和短信通知给收件人",
  "Label for first reference field": "第一个参考字段的标签",
  "Value for first reference field": "第一个参考字段的值",
  "Label for second reference field": "第二个参考字段的标签",
  "Value for second reference field": "第二个参考字段的值",
  "The ID of the bill to retrieve": "要检索的账单的 ID",
  "Get Collections": "获取收藏集",
  "Triggers when there are new collections": "有新收藏时触发"
}